情人節冇買禮物比老婆

屌你老味，收工翻去拎緊鎖鑰已經聽到個死婆嘭嘭聲跑過來開門。無事獻殷勤，非奸即盜，我即刻知今次又有大獲野。

一入到屋，佢粒聲唔出撳我坐低，自己就坐對面，兩隻手托鳩住個下巴，屌你對眼擘到ET咁大含情柒柒望住我，望到啊叔打曬冷顫，又繼續唔出聲。咁我等啦，丫仆街佢一開口竟然問我有冇野想講，我心諗屌，你有屁就放啦死婆，但我當然唔敢咁講啦，唯有輕輕力搖搖頭。

等多陣佢面色開始變，問我知唔知今日咩日子。我即時嚇到鳩縮，唔怪得今日條街咁多二人三足。個仆街仔仲唔識死係房大叫話今日情人節啊老豆，我當場拍枱叫佢冇拖拍就死去瞓啦。
老婆又問我話咁你準備左啲咩送比我啊衰佬？我知已經冇得兜，唯有攤開雙手話冇啊唔記得咗。佢聽撚完竟然扮個奸樣問真係冇？定想比驚喜我咋？衰佬你真係鬼馬嘅啫

我聽完個下巴跌到落枱面，心諗唔撚係掛？你個腦裝屎？原來無中生有係咁解先啱。我話真係冇啊，一把年紀仲講呢啲...

點撚知佢仲不特止，係背後拎左支香水出嚟，話係個仔送比佢嘅禮物。

我望完個下巴跌埋落枱底，而家即係兩仔乸夾埋玩鳩我啫？有冇當過我係一家之主？

我只好用幾十年來最認真嘅樣子語氣同佢講，冇，對唔住老婆，我真係唔記得咗。

條八婆忽然冷笑，話估唔到我咁好戲，夜啲收到禮物一定好驚喜。講完就入咗房，個廳得翻我一個，好靜...好靜...............

唉，點解班女人嘅心理可以強大到堅信人地話冇買禮物只係為左比驚喜佢，還是想逼鳩人買禮物比佢，還是兩種都有，啊叔已經睇唔透了。

好心啦死婆，一把年紀仲咁撚多幻想。算了，唔想頭家散，係時候落去同班後生逼下了。

最後奉勸下你班後生，冇咩事就咪撚揀今日表白求婚結婚啦。條女善解人意都還好，冇所謂。如果好似我屋企嗰隻？到啊叔咁上下年紀，一到情人節乜柒紀念日打孖來，有排你受......

快手去買個蛋糕算啦

去7仔買2杯雪糕搞撚掂！

Too long no read

求其買條頸鏈啦

唉 買翻去益個仆街仔咩

拍爛檔啦 邊隻啱女人食？

雀巢

嫌長氣睇尾段得喇 冇點你..

兩日打孖黎先好呀
如果分開又要兩份禮物

佢大撚把 睇見都火

今晚我都過唔到啊

買d貴野比佢曬命

送個仆街仔畀佢囉

求其去pandora 買粒珠比佢咪算

經驗話我知，就咁紀念日冇咁易記得。情人節就冚世界都係送花收花，仲有個師奶班所謂閨蜜啊，一到二月一四叫撚曬春咁㗎，都痴撚線，冇得避冇得避。

最後都諗住買啲護膚品算㗎啦，我都唔識睇。

講起個衰仔，唔射佢埋牆真係益左佢了，由細到大夾埋佢老母撚鳩我

聽講玻璃嚟喎

個仔幾歲？

19啦

同阿仔驗埋dna穩陣
咁擺你上枱

樓主講野好撚正

帽事既

笑撚死 最後買左咩

你幾歲

我當場拍枱叫佢冇拖拍就死去瞓啦

睇到依一句已經笑死

寫得幾好
好有畫面

豆腐花

咁多年有咩送得都送晒啦

如果係真嘅你個仔應該有上連登

你個仔知唔知你有上LIHKG

突然諗起關平

原來樓主係粒假膠，真心了 情人節俾人撚狗咁撚

究竟你地平時點相處點解可以咁認真mode都仲當你講笑

冇是咁的
6/10

同我成個餅印啊屌你，但佢冇女埋身嗰下唔似我。

唔太識打字，用個語音嚟噏，又幾撚盞鬼喎。但衰在標點要自己加翻啫。

最後買左咩

聽日啦，隻乸話比我諗清楚啲，都濕鳩

啊叔42啫，未老得晒

比著係你嬲唔嬲？

個名同篇文

死佬講我壞話 訓廳啦仆街，個仔今晚同我訓

巴打叫你老婆今晚畀啲新意，睇吓射到幾多嚟決定份禮物大細啦

用把口噏啫，邊個都得啦

聽晚啊叔死左唔放過你啊

iPhone語音可以講個標點名
例如講「逗號」出「，」

冇撚有錯啦，後生仔心水清

40 幾歲仲要乜驚喜呀 出去食餐好既算啦
不過香港地做男人真係難 乜節日都送禮又食餐好

用緊呢個帳號咪佢個囉，平時我上來睇下波馬咋嘛

D閨蜜又係笑撚死 幾十歲人 肥師奶學人扮靚妹咁叫春

佢自己話整個新帳號，比依個我睇波料馬料，又幫我改埋個閪名，叫我周圍鳩噏下好爽㗎喎，

唔知你講乜，答唔到口

乜野係假膠又係睇唔明，後生細仔對人真心係啱嘅，比邊個撚完學啊叔上來呻下又一day囉

你個仔上年12月13號個post

唔好咁嘮嘈 小心身子

樓主好撚野啊
聽你講野都覺得好笑

講起上黎我都試過情人節送花比我老母 因為知道老豆唔會送

關羽雲長你唔好以為改左名我就唔認得你
落街買大家樂啦

唔錯 幾好笑

阿叔好搞笑
開多啲post上嚟俾大家笑吓

個名點改？

大佬啊，唔好上到嚟都撚我啦

係喎，但我都係慢慢打字多，太多筆畫先用口噏，哈哈

所以古巨基條木嘴就唱得啱啦，做隻貓做隻狗

唔洗聽佢亂鳩噏住，不過都啱㗎啦，呢單野遲早會發生。

含淚正評

啊叔仲好掂，老婆都打死幾隻。不過真係要死都係比佢兩個激死。

知唔知當年幾多女死係我手上

你個仔幾歲 介紹比我識

我後生幾年打柒你啦死仔